跪求革命機第一，二季中字線上

各位幫幫忙

自推

2d gate?

其實我好少睇動漫。。。係偶然睇到呢套好有興趣
今晚返去google 下
Btw....

做咩睇革命機咁睇唔開呀

追哂，我覺得好正

敗筆係班女人